歡迎任何單身男女加入此group

規矩
1.加入此group必須年滿二十歲
2.不可以賣廣告
3.不可以私自pm對方除非對方同意
4.不可以性挑逗
5.不可以惡性互相攻擊對方

建立此group是為一些工作上或生活上未能認識到異性所設立人，你也可以分享自己感情歷程（叫春）

Channel嚟㗎喎

成班毒撚

又係得男無女個D??

今次應該無咩問